# StatisticsToLibrary 
### MVVM - Net Core

Приложение для старой базе данных библиотеки 
### Действия
- 1.:white_check_mark: Расчет книгавыдачи по выбранной дате
- 2.:white_check_mark: Расчет "ПОЕДИНОМУ"-"Обслуженных" для студентов и сотрудников

:point_up_2: P.S. Если поменяется домен сервера - изменить файл App.config
